{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160492?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 청수리아파트펜션"
    },
    "text": "山房山の近くに位置するペンションは、周辺の観光地に隣接しているため休息するのに良い場所です。 しかし、1泊は予約できませんが、2泊から予約可能です。 また、他のお客様の休息のために、友達カップル4人以上、家族4人以上、友達4人以上は予約ができません。 客室内では簡単な調理のみ可能で、臭いのきつい料理は禁止されています。 また、客室内では喫煙やキャンドル、香りの使用は禁止されています。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりませんし、バーベキュー施設もご利用いただけません。 幼児を含む人数は追加予約できず、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できませんし、ペンションにはカフェがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ペンションは山房山の近くに位置しており、周辺の観光地に隣接しています。休息に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約条件は何ですか？",
            "answer": "1泊では予約できず、2泊から予約可能です。また、友達カップル4人以上、家族4人以上、友達4人以上の場合は予約できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理はどの程度ですか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理のみ可能です。ただし、臭いのきつい料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙やキャンドル、香りの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションにはバーベキュー施設はありません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数は予約できますか？",
            "answer": "いいえ、幼児を含む人数は追加予約できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 407
    }
}